黨鐵壞咗

搭咩車可以由大學去大埔墟(的士除外)

崇基出面大埔公路72,72A,73A,74A

壞完罰錢咪加價囉

免費坐啦